係咪真係好柒

是咁的,話說前幾日約咗個想溝嘅女出街，咁就去咗TST食野,咁我就好撚醒咁樣帶咗coupon出嚟,諗住話晒都係我車有個優惠都好,仲要已經失業,之後果晚我搵fd吹水,同佢講話我食嘢帶咗coupon,我啲friend笑到仆街,話我咩花式炒車,叫我楝高床板諗清楚自己做緊乜，話咩下次如果同女出街再用coupon就喺我面前食晒啲coupon佢（利申：係食咗張紙），乜同女仔出街用coupon真係好柒咩

如果巴打你係靚仔唔柒

屌即係個女仔唔鍾意食呢間野囉/口味唔岩呀

唔係錢問題 你又迫人食

我請番你食印度野你都唔想食啦

利申 真絲

其實都少柒😂😂😂